元朗要人啊唔該！

出嚟啊

我見到雞地成班白衣人，大家走唔到呀，SOS

翻屋企喇, 一定唔夠打
D狗一定 幫對面

啲人依家入梗嚟